四大地產代理 vs 小型地產代理

就分別買 / 賣黎講
大家會幫襯邊類型? 有冇咩特別原因?
多多指教

通常買張太空卡

再搵齊四大行，加一兩間細行